支那攝影師冇Visa就黎香港搵食

某韓式婚攝用支那人扮韓國人，某VVV婚攝支那人冇Visa黎香港做野。
如果大家夠料一定要去海關投訴。

親戚朋友落黎攝相姐，睇唔到收錢捉撚到咩。

香港某Case就係無即場收錢都斷正

只是有落指示就已經係從業

打1823向入境同勞工處投訴非法勞工

行家一定知我講邊兩間

韓系香港茶餐廳攝？

唔開名點幫手做佢

我打過去海關 不過佢話調查過程同結果唔會通知返我
講緊3V同王子？

總之就難執法啦，冇斷正收錢，除非佢哋弱智到自己承認係有報酬啦。如果有人唔認收錢都幾難搵到證告。

開名就開名啦..唔開名點做鳩佢呀

外國細樂隊 來香港表演都俾人告 違反逗留條件 啦

黑工
舉報得

某某某
知撚乜水咩
個個都行家?

你朋友黎你婚宴影相，如果冇報酬又會違法條例咩？最難係證明佢有收錢。

大陸收錢就難捉

去入境唔係去海關

之前上報果間韓式同VVV喎。

香港果D去外國有幾多個有VISA

大陸人同外國人點同，你好似諗少左d嘢